.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--r--Remove-Paralysis:

Избавление от паралича (`Remove Paralysis <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=253>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

----------

Прилив энергии избавляет существо от паралича.
Вы можете использовать :ref:`ch9--Counteracting` на один эффект паралича, который действуте на цель.
Это не вылечивает кого-то, парализованного от какого-то естественного состояния или эффекта, такого как паралич, вызванный немагическими ранами или токсинами.

----------

**Усиление (6-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 30 футов, и вы можете выбрать вплоть до 10 целей.





.. include:: /helpers/actions.rst